非local 大Pr 公司

大家有無心水
大概junior入去 人工升幅會係點

細佬fg 依家...做緊15k
但完全唔知間公司規模點

有無做過/想入行嘅你地分享下經驗/點解想入行